Hello cluster computing world!
JOB: 10004565
The following is RAM info.
              total        used        free      shared  buff/cache   available
Mem:          1.0Ti        57Gi       843Gi       629Mi       106Gi       944Gi
Swap:          14Gi          0B        14Gi
The following is GPU info.
Mon Nov 27 16:54:48 2023       
+-----------------------------------------------------------------------------+
| NVIDIA-SMI 525.147.05   Driver Version: 525.147.05   CUDA Version: 12.1     |
|-------------------------------+----------------------+----------------------+
| GPU  Name        Persistence-M| Bus-Id        Disp.A | Volatile Uncorr. ECC |
| Fan  Temp  Perf  Pwr:Usage/Cap|         Memory-Usage | GPU-Util  Compute M. |
|                               |                      |               MIG M. |
|===============================+======================+======================|
|   0  NVIDIA A100-SXM...  On   | 00000000:47:00.0 Off |                    0 |
| N/A   34C    P0    54W / 400W |      0MiB / 40960MiB |      0%      Default |
|                               |                      |             Disabled |
+-------------------------------+----------------------+----------------------+
                                                                               
+-----------------------------------------------------------------------------+
| Processes:                                                                  |
|  GPU   GI   CI        PID   Type   Process name                  GPU Memory |
|        ID   ID                                                   Usage      |
|=============================================================================|
|  No running processes found                                                 |
+-----------------------------------------------------------------------------+
Launching experiments with apptainer.

Loading checkpoint shards:   0%|          | 0/8 [00:00<?, ?it/s]
Loading checkpoint shards:  12%|█▎        | 1/8 [00:06<00:48,  6.89s/it]
Loading checkpoint shards:  25%|██▌       | 2/8 [00:14<00:42,  7.07s/it]
Loading checkpoint shards:  38%|███▊      | 3/8 [00:21<00:35,  7.13s/it]
Loading checkpoint shards:  50%|█████     | 4/8 [00:28<00:28,  7.11s/it]
Loading checkpoint shards:  62%|██████▎   | 5/8 [00:35<00:21,  7.14s/it]
Loading checkpoint shards:  75%|███████▌  | 6/8 [00:43<00:15,  7.50s/it]
Loading checkpoint shards:  88%|████████▊ | 7/8 [00:52<00:07,  7.80s/it]
Loading checkpoint shards: 100%|██████████| 8/8 [00:55<00:00,  6.27s/it]
Loading checkpoint shards: 100%|██████████| 8/8 [00:55<00:00,  6.90s/it]
Asking to truncate to max_length but no maximum length is provided and the model has no predefined maximum length. Default to no truncation.
/home/x_amila/.local/lib/python3.8/site-packages/transformers/generation/utils.py:1421: UserWarning: You have modified the pretrained model configuration to control generation. This is a deprecated strategy to control generation and will be removed soon, in a future version. Please use and modify the model generation configuration (see https://huggingface.co/docs/transformers/generation_strategies#default-text-generation-configuration )
  warnings.warn(
Question: Who are some actors who were born in RJ, Rio de Janeiro?

Answer: 
1. Sonia Braga (b. August 8, 1950)
2. Fernanda Montenegro (b. May 1, 1939)
3. Lília Cabral (b. January 20, 1939)
4. Leonardo Villar (b. April 26, 19

---------------------------------------------------

Question: Who are some actors who were born in Prague?

Answer: 
1. Ivana Trump (Ivana Zátrenská)
2. Miloš Forman
3. Hana Vítová
4. Karel Dobkowski
5. Jan Němec
6. Jiří Voskovec
7. Vlasta Burianová
8. Dagmar Kárová
9.

---------------------------------------------------

Question: Who are some actors who were born in Berlin?

Answer: 
1. Marlene Dietrich (1901-1992)
2. Heinz Rühmann (1898-1994)
3. Harald Juhnke (1920-2005)
4. Armin Mueller-Stahl (born 1930)
5. Dietmar B

---------------------------------------------------

Question: Who are some actors who were born in Munich?

Answer: 
1. Johanna Wokalek (born 1978)
2. Jürgen Prochnow (born 1941)
3. Svenja Sold (born 1966)
4. Nina Kunzendd (born 1982)
5. Maximilian Brückner (born 199

---------------------------------------------------

Question: Who are some actors who were born in Paris?

Answer: 
1. Isabelle Adjani (born June 19, 1955)
2. Charlotte Gainsbourg (born July 22, 1971)
3. Marion Cotillard (born September 30, 1975)
4. Louis Garrel (born May 13, 1983)

---------------------------------------------------

Question: Who are some painters who were born in Paris?

Answer: 
1. Pablo Picasso (1881-1973)
2. Henri Matisse (1869-1954)
3. Georges Braque (1882-1963)
4. Marc Chagall (1887-1985)
5. Jean Arp (1887

---------------------------------------------------

Question: Who are some painters who were born in Florence?

Answer: 
1. Leonardo da Vinci (1452-1519)
2. Sandro Botticelli (1445-1510)
3. Domenico Ghirlandaio (1449-1494)
4. Filippo Lippi (1406-1469)
5

---------------------------------------------------

Question: Who are some painters who were born in Amsterdam?

Answer: 
1. Vincent van Gogh (1853-1890)
2. Johannes Vermeer (1632-1708)
3. Rembrandt van Rijn (1606-1669)
4. Piet Mondrian (1872-1944)
5. Willem de

---------------------------------------------------

Question: Who are some painters who were born in Rome?

Answer: 
1. Michelangelo (1475-1564)
2. Annibale Carracci (1560-1609)
3. Pietro da Cortona (1596-1669)
4. Francesco Borromini (1576-1638)
5. Gian Lorenzo Bern

---------------------------------------------------

Question: Who are some painters who were born in NY, New York?

Answer: 
1. Jackson Pollock (1912-1956)
2. Mark Rothko (1903-1970)
3. Willem de Kooning (1904-1997)
4. Lee Krasner (1908-1984)
5. Clyfford Still

---------------------------------------------------

Question: Who are some pianists who were born in Paris?

Answer: 
1. Alfred Cortot (1887-1962)
2. Jean-Yves Thibaudet (born 1961)
3. Pascal Rogé (born 1954)
4. Jean-Efflam Bavouz (born 1957)
5. Claire Désert (born 1

---------------------------------------------------

Question: Who are some pianists who were born in NY, New York?

Answer: 
1. Irving Berlin (1888-1989)
2. George Gershwin (1898-1937)
3. Teddy Wilson (1918-1986)
4. John Lewis (1920-2001)
5. Dave McKenna (1924

---------------------------------------------------

Question: Who are some pianists who were born in London?

Answer: 
1. Benjamin Grosvenor (born 1986)
2. John Lill (born 1954)
3. John Ogden (born 1954)
4. James Rhodes (born 1978)
5. Alfred Brendel (born 1931, although primarily identified with Austria)
6.

---------------------------------------------------

Question: Who are some pianists who were born in Moscow?

Answer: 
1. Sviatoslav Richter (1915-1997)
2. Emil Gilels (1895-1985)
3. Nikolai Rubinstein (1835-1902)
4. Alexander Scriabin (1872-1915)
5.

---------------------------------------------------

Question: Who are some pianists who were born in Tokyo?

Answer: 
1. Yuji Takahashi (高橋裕児, born 1937)
2. Aki Takahashi (高橋明, born 1942)
3. Hiroshi Hiraoka (平岡広, born 1948)
4. Akiko Yano (矢野

---------------------------------------------------

Question: Who are some writers who were born in Tokyo?

Answer: 
1. Haruki Murakami (村上春樹)
2. Yukio Mishima (三島諫侯)
3. Yoko Ogawa (小川詠子)
4. Yukio Tsushima (筑島幸夫)
5. Ryūtarō Maekawa (前川龍

---------------------------------------------------

Question: Who are some writers who were born in Berlin?

Answer: 
1. Alfred Döblin (1871-1957)
2. Walter Benjamin (1892-1940)
3. Stefan Zweig (1881-1942)
4. Lion Feuchtwanger (1884-1958)
5. Bertolt Brecht (18

---------------------------------------------------

Question: Who are some writers who were born in Moscow?

Answer: 
1. Fyodor Dostoyevsky (1821-1881)
2. Vladimir Nabokov (1899-1977)
3. Mikhail Bulgakov (1891-1940)
4. Ivan Turgenev (1818-1883)

---------------------------------------------------

Question: Who are some writers who were born in Rome?

Answer: 
1. Giorgio Bassani (born 1917)
2. Carlo Collodi (born Giuseppe Ferrucci, 1826-1890)
3. Goffredo Parise (born 1930)
4. Giuseppe Ferraiolo (born 1955)
5. Vitt

---------------------------------------------------

Question: Who are some writers who were born in Chicago?

Answer: 
1. Nelson Algren (1909-1981)
2. Sandra Cisneros (born 1954)
3. Carl Sandburg (1870-1967)
4. Sherman Alexie (born 1966)
5. Gwendolyn Brooks (1917-

---------------------------------------------------

Question: Who are some journalists who were born in Paris?

Answer: 
1. Georges Bidault (1899-1983)
2. Claude Bourdet (1921-2012)
3. Colette Bourland (1928-2016)
4. Jean Daniel (born 1928)
5. Pierre Bourdieu (1930-20

---------------------------------------------------

Question: Who are some journalists who were born in Vienna?

Answer: 
1. Karl Lagerfeld (journalist and photographer, born 1933)
2. Christiane Amanpour (journalist and TV anchor, born 1951)
3. Fritz Stern (historian and journalist, born 1926)
4. Peter Schwarz (journalist and editor, born 194

---------------------------------------------------

Question: Who are some journalists who were born in NY, New York?

Answer: 
1. Katie Couric (born 1957)
2. Barbara Walters (born 1929)
3. Anderson Cooper (born 1967)
4. Wolf Blitzer (born 1948)
5. Lesley Stahl (born 1941)
6. Cynthia Nixon (born

---------------------------------------------------

Question: Who are some journalists who were born in Moscow?

Answer: 
1. Masha Gessen - Russian-American journalist and author
2. Mikhail Zyzik - Russian journalist and editor-in-chief of Meduza
3. Yulia Yuzikova - Russian investigative journalist and founder of The Bell
4. Miroslava Duma - Russian fashion journalist and founder of Buro 24/7

---------------------------------------------------

Question: Who are some journalists who were born in London?

Answer: 
1. Robert Peston (born 1967)
2. Emily Maitlis (born 1969)
3. Nick Robinson (born 1962)
4. Laura Kuenssberg (born 1971)
5. David Dimbleby (born 1938)
6. Andrew Neil (born

---------------------------------------------------

Question: Who are some photographers who were born in Paris?

Answer: 
1. Henri Cartier-Bresson (1900-2004)
2. Brassaï (György Sandor Goldstein, 1899-1984)
3. Eugène Atget (1857-1927)
4. Sarah Moon (born 1941)


---------------------------------------------------

Question: Who are some photographers who were born in NY, New York?

Answer: 
1. Richard Avedon (1923-2004)
2. Diane Arbus (1923-1971)
3. Joel Meyerowitz (born 1938)
4. Nan Goldin (born 1953)
5. Cindy Sherman (born 195

---------------------------------------------------

Question: Who are some photographers who were born in Prague?

Answer: 
1. František Drtikol (1883-1961)
2. Jaromír Funke (1896-1945)
3. Josef Sudek (1896-1976)
4. Jaroslav Rössler (1893-1978)
5

---------------------------------------------------

Question: Who are some photographers who were born in Berlin?

Answer: 
1. August Sander (1876-1964)
2. Wolfgang Tillmans (born 1962)
3. Thomas Struth (born 1954)
4. Andreas Gursky (born 1955)
5. Thomas Ruff (born 1958)
6.

---------------------------------------------------

Question: Who are some photographers who were born in Amsterdam?

Answer: 
1. Rineke Dijkstra (born 1953)
2. Eva Besnyö (1910-2005)
3. Paul Citroën (1896-1985)
4. Carel Blatz (1880-1942)
5. Jacob Rauws (born

---------------------------------------------------

